大家覺得炒飯應唔應該落三色豆？

次次食炒飯都挑啲青豆出嚟好麻煩

係囉 好地地炒飯做乜撚落三色豆

樓豬On99 三色豆好好食 炒飯一定要落

唔落綠豆

齋落粟米粒

真 栗米粒同炒飯係夾

推

唔落

我都唔落綠豆，但係會落青豆

唔太好，但照食

寧願佢加蔥好食d

但有啲炒飯落蔥好怪

我啲三色豆畀我隻狗食

三色豆有咩問題

三色豆比狗食 dllm

三色豆係舊時去美國打黑工既上一輩先會咁食

栗米都係垃圾

三色豆+菠蘿+火腿+餐肉

聽到都覺得難食

有啲人唔食栗米蘿蔔青豆

我覺得唔多夾

好堅持要全部挑走佢！

唔應該落飯

係
應該就咁一湯殻咁倒入口

唔落綠豆咩都得

有啲廚師落三色豆落得好重手